還擔心我沒氣力去到終點

還聽講過份了解沒發展